每月MPF 組合及回報團契分享區

宏利
利息組合 30%
穏健組合 20%
保守組合 30%
康健護理 20%

1/4/2020 - 31/8/2020
+ $22,xxx

由舊年9年到今年9月
每月固定金額定投買HSBC自選美國股票
現值減去總投資金額後賺左+9.33%

宏利
北美股票 100%
今年4月中新開帳戶, 整合其他全數轟落去
25.23%